將有大量優質水浸車流入二手巿場

長泊停車場 定期保養 直版冇撞 任驗

澳門都有唔少供應
見到有新vellfire

直版任驗

女車主
非水浸車

咁d車其實要係車房做咩手腳先用到無事

直接拎去拆 個引擎入水冇得救

講起就嬲
女車主都係賣點

女車主應該再打8折

女人著過底褲都有市場同賣貴幾舊啦

浸到咁仲賣到架咩 ？

女車主都未撞爛

即係好少揸，新啲

有d新牌仔冇相熟車房咪on99收左架水浸車

咁都發現唔到

唔洗試車咩

仲行到一陣？

好想去影相做紀錄

有無巴打教下路，買二手既點Check是咪浸水車

化下妝就呃到下d新手既啦
到時玩一陣架車就玩完

搵HKMI驗會驗到

外表乾淨，内攏企理
(已經用水浸洗過實乾淨)

機器精神有力冷氣足(撻車個陣)

長泊室内(因為浸壞左郁唔到)

市場罕有(水浸車確實少有)

杏花邨約睇車

其實果d係咸水定淡水？

咸水

住私樓好多人買新車
果啲X5，G30 真係成個停車場都係
今年買既真係Dump春